[報數] 新年利是收入區

枕頭底利是 $100 X 2
今朝同父母拜年利是 $100 X 2

枕頭底利市好似繼續擺嫁

唔緊要啦
擺左喺枕頭底都唔會有人記得

枕頭底利是 20 x 2
Daddy Mommy 500 x 2
年30
20RMB x 10
50RMB x 2
50HKD x 2
200 RMB x 1

500 有 500
我十年冇收過500
好多年前有一次就有500

枕頭底52x2
媽500
公公婆婆100x2
冇乜親戚

第一次聽枕頭底利士
屋企無依d習俗

枕頭底利是老豆比左1000
拜年180
我媽事頭婆比1000

識人私補西半山，個家長俾左3000利是

一人一千

老豆俾左封利是 入面係支票銀碼任寫

你想寫幾多先